[
    {
        "randomId": 207
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    }
]